相隔7年我個ex 嘅第一個對話

七年了，大家都有自己生活，今日收到你的一個被hack嘅短訊，當年嘅憎恨都冇曬，從新去認識對方，雖然大家都有另一半但感覺同以前好唔同，多了一份成熟

拉

樓主唔是啱啱分手

嚇死以講緊我ex又係散7年，啱啱偶遇say返hi

被hack嘅短訊？

被hack呢啲咁低級嘅藉口都信

樓主唔係分手咩

保險今年冇單開呀

多咗一份成熟係真。
簡單黎講係 你原本鍾意個個人冷靜咗、缺點都填補咗
哩段時間雙方都面對返自己嘅不足

不過可能都多咗新缺點